「限時限量」國際戰線要人！有錢分啦喂

係去Twitter 搶like同retweet呀！

依排鋪頭生意好好，希望攞少少錢出黎鼓勵大家做國際戰線。Sir This Way不單單只係口號，係需要大家既支持同推廣先可以令美國，甚至全世界有大義之名去清算港共班走狗

只要大家將少少睇Facebook, Instagram, WhatsApp既時間去Twitter到like同retweet，我相信Sir This Way不是夢！
廿三條近了，
唔好放棄任何發聲既機會！

符合以下極容易條件，
當日將捐一千港元到612基金/星火，直至2020年6月9日

Twitter Bot 中的全部置頂任務（包括task 1-task4)

1. Retweets 數目超過3,000
2. Likes 數目超過3,000
3. 「Optional」各項每多3,000 我當日再捐多1,000港元

P.S 要接受當日cap圖為準（post圖）

歡迎大家黎「搶」我錢！

星星之火可以燎原，希望可以拋磚引玉！

香港人爭氣

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

推

推呀！

推呀喂

up

Push

連登得返啲5毛 正經野就無人